邊度買iphone最好

話說尋日跌爛咗部舊機
想買iphone12 邊度買最抵
求指教

Apple ifc mall
8 Finance StreetInternational Finance Centre

買完上返IFC II 返工

問問問問撚夠未 窮就咪撚買

旺角先達廣場

華強北

周街都Apple store 都要問？